IZONE COMEBACK 條撚準備!!

又可以睇令令羽毛彩演跳舞

淨係開頭英妹嗰下wink 我下面已經濕到洪水氾濫

完全唔知HITOMI個頭做乜撚

樓上錯圖

屌你笑死我

點忍呀..

我屌到珉周大肚!

好多個D髮型都好唔襯

塑化團

躝啦屌你老母

平心而論 真係幾好笑

英妹真係好撚正

唔好意思，一啲都唔撚好笑

有9-9.5/10

權f

幾時cb

計返日子 4.1

D髮型咩事

公司比勁多資源做mv咁
相比起wannaone
佢地係高n個級別
好靚

話晒玩2年半 日本又有爸爸照 搵到錢梗係對佢地好

笑撚到我

nako

英妹牙周正𨶙到。。。

今次牙周個頭冇咁正
牙純同英妹正

牙周個頭正撚到傻 令到眼前一亮

牙周個平陰真係正能到心臟病發

豬英真係好醜

馬騮李彩燕

可以開個馬戲團

係...好想射精

老公

佢都係有個句講個句

想射落牙周啲頭髮到跟住再自己連精連髮食返

諗少陣咸濕野好冇==

哇很正 想含下柔理,YENA的賓周仔

打錯字?

咁條撚準備做乜 準備柯屎牙= =

YENA有賓周仔

我都有

屌你老母

牙周正撚到！

發現大部分人回眸一笑之後都有多個正面
個彩燕回眸兩秒都冇就轉撚左鏡頭
Btw珉周最後好靚

樓上好多人都識貨

忍唔到啦，已經射咗

牙周 Nako